
@article{Гринь:2016,
	title = {Роль проверочной флюорографии в выявлении туберкулеза легких},
	volume = {V},
	issn = {2219-3855},
	url = {https://cyberleninka.ru/article/n/rol-proverochnoy-flyuorografii-v-vyyavlenii-tuberkuleza-legkih},
	number = {7 (2)},
	urldate = {2018-12-20},
	journal = {Вестник Клинической больницы №51},
	author = {Гринь, Е. Н.},
	year = {2016},
  language = {russian}
}

@article{Демин:2016,
	title = {Возможность использования флюорографов для скрининга населения на остеопороз},
	issn = {2072-2680},
	url = {https://cyberleninka.ru/article/n/vozmozhnost-ispolzovaniya-flyuorografov-dlya-skrininga-naseleniya-na-osteoporoz},
	number = {2},
	urldate = {2018-12-20},
	journal = {Остеопороз и остеопатии},
	author = {Демин, Н.В. and Торопцова, Н.В. and Кораблев, В.М. and Кострицкий, А.В. and Садиков, П.В.},
	year = {2016},
  language = {russian}
}

@book{Линденбратен:2000,
	address = {Москва},
	edition = {2},
	title = {{МЕДИЦИНСКАЯ} РАДИОЛОГИЯ (основы лучевой диагностики и лучевой терапии)},
	isbn = {5-225-04403-4},
	language = {russian},
	publisher = {Медицина},
	author = {Линденбратен, Л.Д. and Королюк, И.П.},
	year = {2000},
}

@book{Мишин:2015,
	address = {Москва},
	edition = {2},
	title = {Фтизиатрия},
	isbn = {978-5-9704-3229-7},
	language = {russian},
	publisher = {ГЭОТАР-Медиа},
	author = {Мишин, В.Ю. and Завражнов, С.П. and Митронин, А.В. and Григорьев, Ю.Г.},
	year = {2015},
}

@book{Перельман:2010,
  title={Фтизиатрия. Национальное руководство},
  author={Перельман, М.И. and Аксенова В.А. and Апт А.С. and Баринов В.С.},
  journal={М.: ГЭОТАР-Медиа},
  volume={512},
  language={russian},
  year={2010},
  pages={512},
  address={Москва},
  publisher={ГЭОТАР-Медиа},
  isbn={978-5-9704-1232-9}
}

@misc{ФЗ:2001,
	title = {Федеральный закон от 18 июня 2001 г. N 77-ФЗ "О предупреждении распространения туберкулеза в Российской Федерации"},
	url = {http://base.garant.ru/12123352/},
	language = {russian},
	urldate = {2018-12-21},
	month = jun,
	year = {2001},
}